葛珮帆博士：周庭言行與漢奸無異

香港眾志前常委周庭參選立法會補選被DQ，但無改繼續「獨」害香港的行為。她近日接受日本傳媒訪問後，在其Facebook上載圖文，稱自己接受了東京電視台池上彰的節目訪問，並向對方談到「假普選」、人大釋法、「黑紫荊行動」等等，又感謝日本電視台選擇了在七月一日播出這個有關香港的特輯，對她來說「特別值得紀念」。

一直以來，眾志的言行與港獨無異，終令周庭無法參加立法會補選。周庭去年六月到日本播獨，聲稱香港若不「自決」和「公投」便失去「自治」，將失去成為國際金融中心的地位。也在去年六月，她與時任眾志主席羅冠聰、秘書長黃之鋒等人，兩度於金紫荊廣場進行「佔領」行動，以黑布包裹紫荊花雕塑，部分參與者更爬上金紫荊，並透過鐵鏈將自己與雕像鎖在一起，表示對香港回歸的「憤怒」。周庭現再往日本唱衰香港，與分離勢力勾連，圖搞亂社會，挑釁中央政府，分裂國家。

周庭借日本電視節目顛倒是非黑白，歪曲香港的選舉制度、抹黑人大釋法，更言過飾非，掩飾眾志此前在會展廣場的違法行為，散播「違法達義」的錯誤價值觀，不但誣衊國家、唱衰香港，更誤導年輕人，企圖損害香港的國際形象，影響香港「一國兩制」和高度自治的成果，社會必須譴責。

「港獨」於本港再無市場，周庭等人繼續向外國抹黑本港，企圖損害香港形象，與試圖干預本港以至中國事務的外部勢力裏應外合，該等言行實與漢奸無異。

碌葛假博士言行與港奸無異

假博士做立法會議員咪仲影衰香港

其實成個香港/鄰國都係行暗棋架啦
表面扮愛國, 實質送走哂d仔女, 自己就繼續係到搵銀

噶博士於外國取得博士學位與漢奸無二

咩漢奸啊, 中共SELL "中華民族" 大融和都SELL 左幾十年啦

作為土共仲夠膽漢奸前漢奸後, 拍主力馬屁都唔識

夏威夷博士

行得正企得正怕咩人講

巴基斯坦博士

曲線鬧共產黨同蘇聯勾結，搞中獨

鼓吹分裂中華民族

假博士又激化民族矛盾
公然同黨中央唱反調
正一賣國賊